<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Electr贸nica on Flash deals to get monitored</title>
    <link>https://pending.tole.es/tags/electr%C3%B3nica/</link>
    <description>Recent content in Electr贸nica on Flash deals to get monitored</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Oct 2023 18:07:59 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://pending.tole.es/tags/electr%C3%B3nica/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Netatmo C谩mara de Vigilancia WIFI Exterior  Foco integrado  Detecci贸n de Movimientos  Visi贸n Nocturna  Sin Costo Adicional  NOC01-EU  Presence </title>
      <link>https://pending.tole.es/b01kxw4puk-es-netatmo-c%C3%A1mara-de-vigilancia-wifi-exterior-foco-integrado.../</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 18:07:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pending.tole.es/b01kxw4puk-es-netatmo-c%C3%A1mara-de-vigilancia-wifi-exterior-foco-integrado.../</guid>
      <description>Tienes Netatmo C谩mara de Vigilancia WIFI Exterior Foco integrado Detecci贸n de Movimientos Visi贸n Nocturna Sin Costo Adicional NOC01-EU Presence aqui!
:
Alertas precisas y personalizables: persona, veh铆culo o animal; con la funci贸n Alert-Zones, define las zonas que deseas vigilar y el tipo de intrusi贸n del que quieres ser informado Sin costes de suscripci贸n: accede a todas las funcionalidades, las actualizaciones y el almacenamiento de forma gratuita Tus datos 100 % protegidos: tus datos se guardan y protegen localmente en la tarjeta microSD incluida Vigilancia continua: accede a las im谩genes HD de tu c谩mara en streaming o en tiempo real, 24/7, incluso de noche gracias a la visi贸n nocturna Notificaciones inmediatas en tu SmartPhone en caso de intrusi贸n: alerta en tiempo real en caso de detecci贸n de una persona o de un veh铆culo desconocido en tu propiedad NETATMO ASISTENCIA: si necesitas ayuda para instalar o usar tu producto, visita nuestra asistencia en helpcenter Compatible con Amazon Alexa, Apple Homekit, Apple Homekit Secure Video, el Asistente de Google; controla tu C谩mara con tu voz y crea escenarios con otros objetos conectados Iluminaci贸n inteligente integrada: te ayuda a ahuyentar a los intrusos e ilumina tu camino por la noche  Comprar!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Duracell - Plus AAA  Pilas Alcalinas  paquete de 4  1.5 Voltios LR03 MN2400</title>
      <link>https://pending.tole.es/b004w7gyf2-es-duracell-plus-aaa-pilas-alcalinas-paquete-de-4-1.5.../</link>
      <pubDate>Sat, 30 Sep 2023 06:59:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pending.tole.es/b004w7gyf2-es-duracell-plus-aaa-pilas-alcalinas-paquete-de-4-1.5.../</guid>
      <description>Ahora mismo tienes Duracell - Plus AAA Pilas Alcalinas paquete de 4 1.5 Voltios LR03 MN2400 en el siguiente enlace!
:
Productos y accesorios dise帽ados para satisfacer todas las necesidades Materiales de alto rendimiento 隆Todos conocen la resistencia del Conejito Duracell! ICONICO: Duracell y su famoso Conejito han ofrecido pilas de alto rendimiento por m谩s de 50 a帽os. En 1969, Duracell form贸 parte de la misi贸n Apolo 11 y as铆 ser la primera pila en llegar a la luna SEGURIDAD: el cierre superior de nylon ayuda a evitar fugas y protege los dispositivos cotidianos favoritos de la familia  Vis铆tala!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sony Mdre9Lpl - Auriculares de Bot贸n  Blanco y Azul  5</title>
      <link>https://pending.tole.es/b004vct3di-es-sony-mdre9lpl-auriculares-de-bot%C3%B3n-blanco-y-azul-5/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Sep 2023 19:55:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pending.tole.es/b004vct3di-es-sony-mdre9lpl-auriculares-de-bot%C3%B3n-blanco-y-azul-5/</guid>
      <description>En este momento est谩 Sony Mdre9Lpl - Auriculares de Bot贸n Blanco y Azul 5 en el siguiente enlace!
:
Rango de frecuencia: 18Hz a 22kHz Disponible en varios colores Auriculares internos ligeros con diafragma de 13,5 mm, 18 Hz-20 kHz, tapones de silicona, diversos colores Diafragma de neodimio (13,5mm)  Aqu铆!!! Check the price of this item in other countries:  United Kingdom | 吼 USA |  Germany |  Spain |  France |  Italia |  Arab Emirates |  Canada | ю Belgium | 仇 Neederlands | 叼 Poland | 葛 Sweden | </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3M Scotch Magic - Dispensador de cinta adhesiva  portarrollos de sobremesa con 3 rollos  transparente 19 mm x 33 m  base antideslizante  color negro</title>
      <link>https://pending.tole.es/b001ivx6t2-es-3m-scotch-magic-dispensador-de-cinta-adhesiva.../</link>
      <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 22:57:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pending.tole.es/b001ivx6t2-es-3m-scotch-magic-dispensador-de-cinta-adhesiva.../</guid>
      <description>Ahora mismo tienes 3M Scotch Magic - Dispensador de cinta adhesiva portarrollos de sobremesa con 3 rollos transparente 19 mm x 33 m base antideslizante color negro en el siguiente enlace!
:
Dispensador de cinta adhesiva para rollos de 19 mm x 33 m, con dise帽o sencillo pero al mismo tiempo moderno y atractivo - 贸ptimo para oficinas, escuelas y hogar Portarrollos de sobremesa con base antideslizante que facilita su uso y protege la superficie de las mesas - especialmente dise帽ado para las cintas adhesivas Scotch Tres rollos de Scotch Magic incluidos: cinta adhesiva transparente con acabado mate, escribible e invisible tras su aplicaci贸n, 19 mm x 33 m Contenido del env铆o: 1 x Scotch Dispensador de sobremesa de cinta adhesiva color negro mate + 3 x rollos Scotch Magic cinta adhesiva transparente acabado mate 19 mm x 33 m Cinta adhesiva para empaques, su estabilidad permite la dispensaci贸n con una sola mano y la cuchilla met谩lica asegura un corte r谩pido y preciso Imagen con fines ilustrativos  Vis铆tala!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
